[大航海時代] 葡萄牙與西班牙達成協議，禁止旅客進入雙方邊境

Portugal tem nesta altura 245 casos confirmados, mas a ministra da Saúde admitia no sábado que o país irá entrar em "fase de crescimento exponencial da epidemia". As regiões autónomas da Madeira e Açores estão a impor quarentena a todos os recém-chegados. Na ilha Terceira, foi confirmado este domingo o primeiro caso do novo coronavírus. Este domingo, o primeiro-ministro António Costa irá reunir com o presidente do Governo espanhol por teleconferência para falar sobre a gestão da fronteira comum dos dois países, mas também para preparar a reunião de segunda-feira entre os ministros da Administração Interna e Saúde da União Europeia, que terá como propósito definir as medidas de controlo sanitário nas fronteiras do espaço comunitário. Acompanhe aqui em direto todos os desenvolvimentos.

大致意思：葡萄牙有245宗確診，總理致電西班牙總統討論邊境衛生管控，而剛才葡萄牙已考慮宣佈全國進入緊急狀態。

António Costa revelou que as fronteiras com Espanha vão passar a ter controlo para impedir a entrada de turistas. A medida foi concertada entre os dois países.

就響頭先，兩國達成共識，禁止旅客進入兩國相連邊境。 西班牙係葡萄牙唯一陸上接壤國，意味住葡萄牙即將進入大航海時代

夢幻航海家.jar

葡萄牙safe?

葡萄牙D口罩係咪比賀一誠買曬了

Push

係

你葡萄牙？

即係無罩困獸鬥